[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 36

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

[/quote]

Thank you飛翔絲留名先

lm

LM

Lm

留名

OT中LM

邊位咁幸運有吉田留cm

啲filter重到連粒癦都冇埋
都唔明白大陸咁鍾意開到咁行

今個po一定係用呢幅留靚名
sweet到漏油

唔講唔覺乜墨都冇左
支那最鍾意就係掩飾

係習慣開到咁行
因為佢地d星唔開唔得，用慣手勢

河馬張圖好Q

呢張好啲 有返粒銷魂墨
呢個造型嚟緊有雜誌圖相信會好好多

點解？？？
究竟點解就咁笠個垃圾膠袋都可以咁靚仔

弱弱一問 有冇高手會考慮整signal sticker

咁撚好機會都唔問d深入d日常d既問題
問下想挑戰咩角色啊，最近睇緊咩書啊，或者近排鍾意做d咩，有咩新興趣都好啊

一陣真係話準備開一個梅乾大食會

照用！！重要起勢咁用！！
瘋狂強迫佢地睇我兩個qq小可愛

轉咗想去做間諜拍武打戲唔係幼稚園老師

我研究吓 見而家signal好多都係tg搬過去

成件事會變得好qq
係佢搞既，食屎我都第一個報名參加

呢張先係真正玩鳩reo

咁睇黑澤個鼻咁大

你同樓上好夾呢

搞個連登第一屆整梅乾比賽
參加者要戴上乖孫面具
贏家可以係瀑布背景影相

教主我懺悔先

我屌！！！呢兩張攻受掉轉左！！！

成個香肩露曬出黎啦

對唔住，我知道有d遲
但我都係想講

好清爽啊，好有鄰家少年既感覺
重要香肩半露咁！根本就係引緊姐姐咬落去

alan個body直頭好似古希臘d雕塑咁

副眼鏡仲要漸變色

睇多左 Reo係幾cute
好似一個好貪玩但又幾乖既小朋友
佢矮屎得得 但拮高打Mandy個頭真係好爆笑

佢真係一個死屁孩又貪玩但又成日懶係mk型咁但又咩都驚驚青青，無啦啦一笑變甜魚又超得意

佢真係勁好笑 好日常

笑死

Reo 我估 <170 應該 167 左右

睇咗佢哋扮工作人員探reo嗰集
笑到黐線同好有團愛
佢對住陌生人真係勁鹽
但一見到member即刻變甜好sweet好warm
應該係慢熱底

睇完美女與男子了 就算唔係J教主個樣都推薦大家去睇

我幫你save咁d

開一陣比你地睇

Mk到爆炸
好想知本人睇番會有咩反應

未必
如履薄冰
簡單幾耐之前去過一個地方、like過咩post
都拉返嚟話你蘇玉華

頂sg 個肺

超鍾意佢哋！！！！

我搵日睇下呀thx

你好有眼光！！！！

佢有個fd好似初出道既砂糖

苅部終於得償所願去到海濱

屌 一模一樣

Twitter最好就係會有common fd同佢交流
微博只係永遠自己單機

如果想買 香港邊到有得買 ？

睇左幾集，覺得yuta好撚q啊！
成日好似呆下呆下咁，但你永遠都估唔到佢下一步會做乜

我屌，第三張真係心都赤埋
快d過黎，姐姐抱抱你

台灣《鏡週刊》專訪

《蘋果》記者你響度嘛？
我哋都要香港東京連線訪問呀～～

教主真係好掂

即興演出可摸以highlight哂

召喚蘋果記者

有d wink都係自己黎嫁！！
一定有呢個！！！

佢地真係好qq啊

如果有個男仔咁樣望住我喊，我真係會心都碎埋
咩都應承佢啊！！！

睇完guilty即刻入咗町田教

我都有微博,又係用黎追kpop
佢地消息真係快好多,而且我鍾意嗰隊香港又唔係紅,應援都係要跟佢地嗰邊
不過佢地d毒唯文化好鬼煩,少少野就嘈到上天,把口又臭

鏡周刊d問題都幾高質，又知多咗d野

係咪每隊都有d On9毒唯架？
之前追gene同嵐都有我以前都會覺得好嬲，而家出翻離心諗理撚得佢地 但有時自擔anti多令星本人唔開心我都唔開心

我嗰隊咁頹都有,我自己都有偏好,但唔會對其他隊員口出惡言囉
佢地把口應該臭過屍臭,幾難聽都有

應該果日全日都係採訪day同宣傳
今次訪問有新情報做得好

係咪想扮fashion 野所以唔印樣
但係完全無佢哋特徵既野買goods黎又無乜意思

訓教起身已經miss咗

新町圖

佢揭內面又諗起佢件入面全部都係花既外套

點解唔整多幅戴眼鏡 最鍾意町眼鏡

正到痴媽根

新嗰本+act???

係啊 第一次見到 仲以為香港冇咩人睇添
下...但我應該冇comment啲咩特別嘢哈哈

又有新硬照町圖

死啦難道要跌入雜誌坑

會窮

將d旅行錢洗去第二度姐冇事冇事

今日鏡週刊出嘅五篇報道

我想著安達與黑澤的身高差距至少要有3公分以上，並從這個條件尋找人選。選角時我想像了一下赤楚和町田同框的畫面，感覺很不錯，就向他們提出了邀請。他們2位身高剛好差3公分，但赤楚演安達的時候因畏縮的個性有點駝背，畫面看起來好像差了5公分。

好可愛身高差 痴線

睇完新聞試下mute聲睇第一集加班先

第一張真係！！！
配埋個蘭花手簡直係j死人啊

咁留嗰句cm嘅人應該就唔係我喇～

呢條佢最後除眼鏡個動作真係引死人，特登慢慢除

呢本雜誌真係必買
大大個町田側面仲有眼鏡look點頂呀

我覺得町田好叻影硬照
可能咁多年黎係LDH 訓練有素

真
好似冇見過一張唔正嘅

豐田老師
「在台灣的專訪看到第二集黑澤在安達回答玉子燒的口味之前手已經抓了一把砂糖是町田自己的提案，我戰慄了……對角色的理解程度已經是神等級，由町田來飾演黑澤真的是奇蹟……😭🙏✨」

町田對黑澤嘅理解已經超越作者本人

豊田先生認證
我都覺得教主係一個奇蹟

想知sticker有冇signal ver

身高差都好撚好丁

我覺得赤楚就算冇寒背都冇178cm
應該166 167左右
似同町田差成13~14cm
因為差3~5 cm 其實第三者視覺上好少好少...

唔會 166 啦，玩咩
矮極應該有176既
其實係町田太高姐

唔怪得睇落唔似差3cm
真係好細心

美波得155定156
企格離有咁嘅身高差應該有176嘅

點會得166咁少啊

唔算太高啦 183標準男人身高 兩個都高 町田再高姐，唔怪得赤楚係佢面前都會自卑

美波 156

166真係笑咗
唔好意思

對腳喺心口生出黎既男人

諗起早稻田同蘿莉

唉呢個頭真係好撚靚仔

應該唔止差30cm
可以拖住町田隻大手好幸福

係
佢地公布個日拍咩個陣 有預感會叫破喉嚨

係同一日咩？ 如果係個活動都好 激 烈 下喎 頭都塌晒

見佢一齊po以為同一日
但塌咗都咁好J

我拍埋去町田度應該都差唔多
想拖大手

我睇到依幕之後特登google做蘿莉嗰個演員嘅身高
152cm
可以ff自己同町田一齊行

屌
係囉,果日笑咗

你同我cap的畫面一樣睇左都唔知幾多次囉大家快d課金

CL抵到爆炸
遲課遲享受

166又真係太過份

不過六角官方172

有幾幕得安達同六角兩個對戲

赤楚明顯冇駝背，

六角都同佢平頭差唔多高

一係赤楚報大 一係六角塞鞋墊

最後一張回眸
搞到我個心卜卜跳呀

自膠
段片好似mobile嘅
記得都課埋啦

媽咪！我要同佢high five摸手手！！！

但d gif可唔可以較慢少少

唔知有無人share過?
原作者原來去睇過教主嘅舞台劇 我都想睇啊
唔知睇個陣知道咗黑澤係町田演未呢 然後自己之後仲入埋坑

始終日本嘅演員點都報大數
同埋佢地可以有內增高鞋
就算鬆手啲睇
赤楚畀盡都170~172
我上面張劇照
我睇唔出佢係駝背
同個差距唔似只係得5 cm 約有8~9 cm
5 cm 唔多㗎咋 可以用把尺放落自己塊臉到 唔係大嘅差距

勇者之鐘19年尾架喎
果陣可能都未決定有真人版

我反而有諗町田係有著內增高鞋
原本181 cm 可能去到啱啱好6'1"左右
始終報導, 官方身高數字嘅嘢真係未必唔定真, 亦未必全部講哂

似係度門太過矮啦
就算170 嘅男仔都要彎身
不如話佢有6'5"

佢企直返都係172 左右啦
同埋個女仔有踭嘅

如果町田報細咗 佢175又合理嘅
不過真心真係想有個同佢差12 cm 同町田拍多啲

有pseudo model 㗎嗎
唉 有時model 有例外 可能睇樣或者之類
高唔過5'9" 都可能 around 5'8" 封頂

不過未見過真人的確髮型 鞋底高度
都影響目測誤差 有唔同觀感

寒背都做到咁嘅效果算幾有心思 但好辛苦

咁遠睇鬼
你不如直接影佢真人度高嘅相仲好啦
我都想知佢幾高喎

劇照都可以誤會同誤差
你仲要畀條咁濛嘅片
我可以話個女仔係14幾, 侏儒啦

我比較buy 呢個講法
就劇照 定其他造型照都唔似175+
一係町田再高啲實際上 或者再有墊

我留意安達骨架都唔似178 嘅男仔嘅骨架

咁執著喺佢幾高做乜

因為我對個報導有質疑啫
我一直好想將自己身高套落赤楚身上

係呀 有啲神秘感係唔錯

老實講我傾向六角對鞋有踭/鞋墊
我唔明你點解要咁執著佢幾高
你要類比應該搵偽娘嚟比
偽娘官方165
赤楚拉住偽娘打交嗰幕明顯係高佢大半個頭

爸爸

高同矮係相對嘅
依張相就睇得好清楚赤楚有冇178
睇下最右優太朗 官方165
如果赤楚得170 咁優太朗應該得157咁上下
只可以話町田比例太好 腳長到心口
先顯得赤楚好矮咁

你想套自己身高都唔係咁樣㗎
話佢170都冇真係冇可能

+1唔係執著，係見到佢話冇170我真係呆撚咗

我真係笑咗有咩可能呀

是但啦冇人想知套身高呀 一上嚟睇咁熱鬧仲以為有咩新聞

咁你帶把尺去見佢真人囉

都係欣賞多次理科男嘅呆毛先

仲要好冇禮貌

幾高有咩所謂 都見唔到佢

其實乖孫得140

唔好講個事實出嚟

但我仲用到hsbc樂天買野

好似係books嗰邊唔收 利申兩邊都冇買過

諗起有fans走去度呢舊野，町田對腳有成米長

Um.........呢個網應該唔係global?

仲諗住之後學佢咁去影返張
一米搞唔掂

又係呢張gif 突然麻甩
討論完赤楚身高，宜家輪到part 2討論小赤楚身長咁

想問下，大家係邊度搵翻套劇入面d 道具係咩牌子？

呢個Twitter整理左有唔少

其實呢度邊度黎

正，唔該曬！

岩岩搵個花字位係邊 見到日飯依個實地實測
用佢嚟完結乖孫身高話題好冇

所以乖孫有178 町仔條腿有一米長

樂天官方 book store 唔收海外信用卡的，其他店家就收(都唔肯定係咪間間ok)
我買書買碟就多數去樂天上面嘅 hmv & books，不過唔一定有特典，買前要睇清楚

仲有篇咁嘢

轉運/集運流程大概都係咁
1 搵間集運公司 e.g.shipbao 登記
2 係佢個網搵日本倉個地址
3 買野，送貨地址同收件人跟住(2)填
4 等日本出貨，之後去集運網度申報貨單同貨物內容，揀運送同俾錢方法
5 等貨到香港，睇你直送屋企 or 收sms自取

第一張！！！！
由鏡片反光去到正面對鏡頭果下，真係好撚好睇啊！！！！

認真到咁

赤町身高關注組

Nooooooo
見到佢地咁sweet，我個心碎左下
醒啊町田！你係攻黎嫁！唔好笑得嬌妻feel啊！！！

仆街，你個mm搞到我係條街到笑到停唔到，有睇頭過納米樓啊屌
不過無論小寶貝個小寶貝幾長都好，我都願意包容佢接受佢

14mm
ant man 黎

多謝提供笑料一則
赤楚166我真心笑撚咗出聲

課埋CL Live 啦我都唔呃大家架

個結論係？

個結論係無178都有177

第二集佢擒過安達攞翻控制器嗰度

我覺得個條係底褲邊

睇得好仔細

好羞恥但我中意

Cls

youtube有人整合12集細節
睇得出日本人細節位做得好認真
印象中比較深刻係最後求婚筆
日文鋼筆有萬年筆嘅意思，無論用幾多歳月都唔會變
正正係黑澤表達對安達嘅感情

第7集 黑澤偷摸完安達跑走廁所係鏡頭用藍色、安達係黃色
第9集開始兩個人一齊之後安達著藍色衫，黑澤就著黃色衫
代表佢地心意相通

漏咗quote

？

條邊真係好顯眼呀嘛

好得意

洗腦得太勁
成日諗起佢家下黃色衫

點解可以咁靚仔
真係屌出聲

佢著西裝真係無得輸

呢個廣告好好睇睇左10萬9次千

我都係
嗰吓一字馬落地

lego都似過佢

唔係一字馬 係一邊膝頭落地先啱
罰自己重睇
仲有彈返上去嗰吓

彈跳力腰力驚人

想問下應該課金課邊樣？阿姨想入教呀⋯⋯

果下真係好型
有冇人cut出黎

睇果陣淨係掛住望佢個緊實且性感既小屁股
完全冇留意過隔離有條底褲邊

頂你.....笑左 你講你睇第幾次的時候發現到？

你鍾意個靚額頭呀~
但果時有啲瘦，而家仲靚仔～

睇完赤楚大陸博主條訪問片之後，宜家我只係知赤楚鍾意紅底，仲有成5條咁多
btw 真係睇得勁仔細，請受我一拜

兔仔牙

真.宣傳易

你個段我笑左詳細過sell 保險
你係好成功既LDH 業務員呀

你開埋Gulity之後實會Hormones大爆炸，皮膚一定會回到16歲咁
塊面實會滑到線水

[member]點會有人推介shipbao
你google下都會見到好多負評
利申 用開BNS[/member]

我都停咗係早稻田個stage未開教主其它戲嚟睇
雖然睇咗女子的生活嘅cut

同大家分享下，個心會舒服d

神探，求分享

其實睇返第十集個making，赤楚喺最後既最後都執咗下自己pat陰
生得靚仔，又知道自己係靚仔，又點會無做過現充

LDH應該請你做sales
一定賺到fatfat

純文字討論? About his gf

鳩町

你係咪跟黑澤上過業務堂！sell野咁叻叻
LDH應該搵你入去市場部做

笑左

多謝介紹，成功入教

頂Plurk d台灣粉整d精品勁cute勁有heart，完全收哂東電官方皮，好想買呀

台灣仲可以正正常常咁開同人誌活動香港都唔知要等到幾時

唉
今年都唔知飛唔飛到
唔好話個花字
新年維園都出唔到

睇住個殘體版先

LDH d架構真係好複雜，原來劇團又分埋組，教主係風組真係啱啱先知

嘩
女高生個死宅有份做《全裸監督2》喎

果然我的宣傳易是有用的條片正呢？

好奇發問，點解係特別日本啊

哇...會唔會有露肉場面

日本對於性比較開放嘛
同埋大家真係唔好諗到啲男仔/人咁pure

絲打你真係唔收佣金！ 唔收平台費！？
不過多謝你整理課金資料

我屌重要篤你塊面！好羨幕
點解大家都夢到町町嫁，唔通我念力唔夠

你唔夠信仰
罰你睇鳩町十次

好想比佢隻鞋大大力踩住我塊面呀

如果可以遇到教主咁靚仔嘅殺人犯，我都死而無撼了
但應該喺被殺之前就因為心臟暴擊而死

多謝接力宣傳我已經懶得追po了

信念好強
祝你願望成真

好青澀
不停換衫

青澀到，呢批相究竟用左幾多年？

有冇人因為赤楚而買

記住要買曬咁多隻色wo

500幾羊又唔太貴 可以獲得金孫同款

一係唔食，一食就要食最好

最美側顏第1名
靚到真係世界級遺產

我都唔想唔翻拍
心入面黑安永遠只係町赤咁既樣

打字果個一定係教徒黎
世界靚仔遺產非町田莫屬

講起側顏就有把聲喺我腦入面唸緊詩

恭喜教主

果然係教主

申請町田側顏入世遺

我覺得最好笑係呢句：「ドラマの原作者も言っていたけど、美術館から出勤して来た様なくらい完璧な横顔です」
好似喺美術館的雕像偷走出離翻工咁的完美側面

佢呢輯相露齒笑個樣好尷啊
一唔露齒就變返qq小可愛

認同！
同原版差太多可能會睇到燥底，得到同原版一樣我可能又會嫌唔夠町田赤楚咁完美

好識講野
雕塑好似要好少布

係 雙手捧住應該啱啱好
捧住瘋狂錫

居然為赤楚係到睇緊蒙面超人
我對乖孫嘅愛原來已經咗深沉

聞緊我嘅髮香

繼續接

隻婚戒手好好町

赤楚望咗望衫領入面先望上去

大笑左岀黎
呢班全部教友都cls架

應該係檸檬的滋味，得前面有幾場戲

出到呢幕完勝啦

b站既河蟹cut下面留言有條raw既百度盤link

同你一樣都係追到13，一路追一路要重溫返

睇唔到...唔想dl 百度app

頭20個post都冇keep住追...由頭開始睇緊
感受下大家當時嘅激動

用電腦browser開save落自己ac，登入可以簡用戶名密碼+email驗證
或者睇下有無其他source
不過其實都無咩睇，出場好少，把聲又怪怪地，第一場扑野前戲燈光非常暗，第二場喺張床轉個身嗲兩句就完

本身無就唔好專登開個ac，段片唔值得

真係白得好犀利
就係嗰度個直播出事，跟住結尾又食咗

新。大衛像

我做量野嗰個

呢個twitter d畫都好正

第7集個陣既live一世難忘

我地可以set時間一齊睇
扮live

可以Set時間一齊扮live重睇大結局，高度還原埋戲肉斷線，條友手都震哂繼續播，全post媽聲四起果幕
好懷念呀

聽晚12點搵集睇囉
橫掂又係冇新一集的星期四晚

點解咁上腦架

黑澤攬落去果下好想向窗口大叫黑澤得左啦

我屌你呢句搞到我係公司笑撚左出聲

快d醒下啦
果個我黎嫁

請問咩係現充？

只靠現實過得很充實個d人

現實生活過得充實
靚仔大隻有錢有女有朋友 毒撚既相反

thx

佢爛咗尾即刻出翻去, 點知其他live都慎慎地就開vpn睇tver
淨係睇翻個尾, 趕得切未down之前睇完

假面騎士 build 其實幾好睇，萬丈型仔得黎好搞笑

一到變身打交我就飛

沉咗落町田到不能自拔太型了

町田啓太《想見你的愛》反轉形象 黑髮詮釋「斯文敗類」嚇壞人

我都想睇斯文敗類呀~

認真好想睇，真心好靚仔又型，最重點係做斯文敗類好想睇町田做壞男人 套戲宣傳重心去左町田到

如果睇唔到真係訓唔著

竟然唔係大結局
無啦啦斷左果下我真係緊張到尖叫

但大胸肌在哪

你又好啱喎 Netflix sg同jp都係pick佢雖然我新飯但有種十年終訴於出頭比世人見識到町田的魅力咁，鄧佢開心又感動

斯文敗類我可以！！！！
快d黎強姦我

我明明係想睇流星
自從知町田都有份演就想睇町田多d

我聽講係 10分鐘

入面黑色果套衫張相個眼神勁受
但黑社會大佬屬於斯文敗類咩
得5分鐘10分鐘戲都成為宣傳重心睇黎真係要紅啦

歡迎入町教

32 764/767

有請專業sales yamakaze出場

10分鐘照入戲院睇 之前好似有絲打話香港會上

但係d陰好似直接打橫剪咁

會上呀 好想包場成班fans睇呀頂

下佢短頭髮好正喎Armani個訪問黑色高領嗚我死了

呢套真係知咗劇情都睇到㷫咗一下，周圍都有抽泣聲

召喚成功 一入post就要人磅水香油錢好似chur咗d

感謝🙏

呢個look都好好町

但係呢個髮型好好wo
可以露晒個靚樣出黎

你個段野應該pin左佢 ，放係每個PO 既 PO頭
你記住keep record，隨時用到

林家謙換柯煒林

唐浩然都ok

呢d短髮係幾man既，配埋佢條粗眉真係殺哂
不過又真係幾齊下，碗蓋笠住剪咁，造型gel返層次出黎就唔怕啦

呢D野梗係打鐵趁熱架啦唔係點賺錢

再黎我個心就負荷唔到了

睇睇吓覺得金毛都好正

岩岩先追返post
我都覺得佢係慢熱底，之前睇咗gene高去福岡(勁早整醒alan同yuta個期)，reo要同個fans 3分鐘約會佢都勁怕醜咁
可能我本身追星都係好佛系所以覺得無咩野

等緊巴士我都止唔住我d含春笑
佢真係好靚仔啊！！！

第一張真係
完全可以有段故！！
經過對方一次又一次既出手相救
入世未深既你深信對方係一個值得信賴既人，於是喺一次二人獨處既機會中，你好認真咁對佢講：我相信你係一個好人黎嫁
佢聽到後，擰轉頭同你講：小妹妹，咁易信人好容易比人呃嫁
我願意比你呃啊

絲打識貨！！！
應該話佢個樣咩髮色咩髮型都好撚好睇

而家打定就可以放落新post

俾教主咁望住真係頂唔住

我鍾意你呢FF

睇到最後會唔會全場屌住老咁走

求最後改做天能版

嗚呀 第一張個心口！
斯文敗類好正

我就係都睇完今際就覺得咁型既條仔
跟住就 search佢 發現原來佢有拍呢套 就開始睇返30歲

熱烈歡迎新教友

唔知口水會唔會洗甩紋身呢

佢應該就係大概咁樣金髮去試黑社會大佬果個造型啦。咁睇落都真係宜家既黑髮造型襯個角色多d，佢除左靚仔之外仲係個好有諗法既演員，仲說服埋導演
非吹奏

不停開返門再閂返門 效得快
就唔會法國道門
利申比道門搞到痴q 左線

佢d片好多都係以前合作過編劇導演食過番尋味再合作

講事實

然後我發現左呢套戲個導演赫然就係赤楚愛情片果套導演
OMG
可唔可以開返套畀佢地再合作~~

多咗好多巴絲加入討論入教好開心啊希望依度繼續傾
等肺炎好咗包場睇blue ray諗起都興奮啊

上個禮拜仲去咗Tst巴士站打卡

你課金cl就打開新世界大門
發現佢好鳩靚仔同埋佢電話好唔掂

個個都cl宣傳易咁
課金cl先有機會睇鳩町同團員玩遊戲

自從課左cl就會睇埋佢d團員
日日睇青柳翔頹住開live好正

我尋晚睇佢個反白眼challenge笑到肚痛
而家好鍾意佢
我要睇多次今際第二集

我都鐘意左D團員係一個好深好深既坑
Sway隊野D歌好好聽，Kanta同Nobu好cutecute
小野塚同青柳又好好笑，重追埋Gene
買一個町送 20條仔

secret challenge 個集我翻睇左 3次
Kanta同青柳真係好好笑

唔急 我搬住你前面段字過去先

一係6一係6s

我間中都有望吓町田啲嫌い派留言，佢哋好勤力俾負皮

死啦我真係開始走火入魔
連第二三張d抬頭紋我都覺得好撚q啊

額頭絲認可 係QQ既抬頭紋

戴哂頭盔對眼都仲咁有神，這樣科學嗎？

幫緊你幫緊你

一見到呢堆痛苦爽歪歪既表情又覺得係用黎整CLS圖既上乘材料
死啦我又CL左S

唔好偵咁多探啦壞腦阿

兩日又爆多次post
教主嘅威力

真，唔講考古淨係cl d片之前都用咗好多時間先睇完

我

但係喺考古學家面前d歷史係del唔走

親身示範網絡既危險
請小心放相

我有寫速度大約得300kb

其實佢地會講咩

仲有話佢有個cm好老土又無講清楚係邊個藍西裝跳舞嗰個?

咁米倉都有個好嘈既cm比人屌

跪求signal sticker

其實有幾多成真

呢個有啲性趣米倉邊個cm

咪樂天mobile囉

呢個

社會上既一小撮人

屌又真係幾嘈Raktuen mobile!

一開笑左岀聲
Raktuen mobile!!!!

Rakuten mobile個下9叫
唔睇畫面完全聽唔到up乜

佢啲ギャラ就真係高すぎる啦

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 37

怕你哋深夜爆post開定先
signal sticker有拖冇欠呀

係咪睇guilty上腦

CLS狗血到